购买第一代折叠产品是一场赌博——尤其是当它打算取代你的主要工作设备时。 世界上第一台可折叠个人电脑开始接受预订。 以下是你需要知道的。 Stan Horaczek | 2020年9月30日|大众科学 
 她在HBO的电视剧《I May Destroy You》大获成功，从2017年开始，她拒绝了Netflix提出的100万美元的电视剧版权，因为这家流媒体巨头不给她版权使用费。 美国人的愤怒:难以应对? 2020年9月27日|Ozy 
 风险投资本质上就是一场赌博——它就在名字里——每一场赌博都伴随着巨额损失的风险。 《我是如何建立起来的》节目主持人盖伊·拉兹将从一些世界上最著名的企业家那里获得一些见解|瑞秋·金| 2020年9月15日|财富 
 对石油巨头来说，把钱投入塑料行业是一场孤注一掷的赌博。 石油巨头的希望寄托在塑料上。 不会有好结果的。 大卫·罗伯茨| 2020年9月4日|Vox 
 也就是说，从长远来看，这是一场能带来正净回报的赌博。 体育赌博的经济学(第388页重播)|Stephen J. Dubner | 2020年8月20日|魔鬼经济学 
 允许抗议活动不受干扰地进行，一直是一场高风险的赌博。 德布拉西奥和纽约市抗议者的手上没有鲜血|雅各布·西格尔| 2014年12月22日|每日野兽 
 鉴于Nestdrop在撰写本文时仍在这么做，他们赌的是胜算将会对自己有利。 洛杉矶的“大麻优步”Nestdrop的日子不多了Justin Hampton 2014年12月6日 
 但现在决定切断与东部地区的经济联系是一个意外——也是一场赌博。 乌克兰东部准备迎接“全面战争”杰米·德特默| 2014年11月17日|每日野兽 
 因此，DSCC投入的100万美元是一场“廉价的赌博”，该消息人士称。 南达科塔州奇怪的四人选举(即参议院选举)|本·雅各布斯| 2014年10月15日|每日野兽 
 选美比赛又回到了大西洋城，恰当地说，这是一场豪赌。 《美国小姐的真实主妇》|Kate Shindle | 2014年9月21日|DAILY BEAST 
 如果我们真像拉特说的那样在那里找到他，你可以打赌，麻烦一定在我们的院子里驻扎了很长时间。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 他从来没有像冒险时那样高兴; 他的一生就是一场赌博，而普罗维登斯掌握着银行。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 他们经常一起吃饭:女士们喜欢音乐和舞蹈，有些男士像葡萄牙人一样爱赌博。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 德州人去给他的马擦毛，修补他的装备，蹲在煮饭的炉火旁，和车夫们赌博。 陆上|约翰威廉德森林 
 老斯特朗破产而死; 他曾经赌博，一句话也没说就毁了自己。 nabb |Alphonse Daudet